### Тестовое задание
Сделать форму обратной связи.
При сохранении заявки использовать паттерн фабрика.
Реализовать структуру, чтобы можно было добавлять новые места для хранения заявок, например другая база данных или email.
Изначально реализовать сохранение в базу и в файл. Саму структуру базы можно не делать.
Поля: имя, телефон, само обращение. Валидация данных на бекенде.

### Результаты
Было выполнено тестовое задание, применен подход DDD

### Развертывание проекта
1. Заполнить .env, настроить подключение к базе данных
2. В .env установить значение ключа FEEDBACK_SAVE_METHOD. Варианты: ``db`` (по умолчаню), ``file``
3. ``composer install``
4. ``php artisan migrate``
5. ``php artisan serve``

### Способы проверки
1. Запрос к API \
   ``
   curl --location --request POST 'http://localhost:8000/api/feedback' \
   --header 'Accept: application/json' \
   --form 'first_name="Иван"' \
   --form 'last_name="Петров"' \
   --form 'phone="89250000001"' \
   --form 'feedback_text="Здравствуйте, перезвоните мне, пожалуйста"'
   ``
2. Выполнить консольную команду \
``php artisan feedback:create Иван Петров 89250000001 "Здравствуйте, напишите СМС мне, пожалуйста"``
